其實Cap連登啲野上FB屌既人好on9

FB有班人得閒就上連登時事台搵「冷血」言論，又話連登仔侮辱女性，又話連登仔冷血無人性，入到主流社會就仆街乜鳩乜柒。
痴撚線，嗰陣連登爆PTGF嗰陣咪又狗衝申請ac
啲女鐘意較地球post貼對肥奶出黎，有人屌鳩佢笑鳩佢，佢都識叫人唔鐘意睇就咪撚follow啦，咁連登仔up乜鳩關佢撚事咩，唔鐘意咪咪撚上黎睇囉
連尼住綁住個炸彈喺身企喺佢隔黎逼佢上咩